黃大仙0330竹園南邨有男人嗌救命

frd話隨後見到有電筒照大廈外牆...

推到有人講

推

Push

push

但推唔到 希望多啲人見到可以幫推

點解唔係我

聽住個到既朋友講，據聞係有老人院既啊伯係到鳩叫

希望係咁

omg...

幫推please

竹園北邨0430左右聽到有女人嗌

幫推please

咩事 推

叫到六點幾都仲叫緊

Pish

frd話四點零後冇再聽到